02年韓國勁定依家隊卡塔爾勁

02年韓國靠黑哨入四強主場輸德國一粒
卡塔爾係世界top3嘅巴西主場full team輸兩粒
之前日本主場打巴西輸1:3
德國主場打巴西輸0:1
而且卡塔爾仲有進步空間

02年韓國
卡塔爾

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

幫推

02 有史上最強亞洲人朴智星

孫興民>>>>>朴智星

當年韓國有幾個球員能力係勁既

李雲在救12m屈機

金南一鐵血防中

薜崎鉉頂得之人

安貞煥英俊入球王

另外果期附近好似仲有李東國、洪明甫(黃昏期)、李榮杓呢啲名將

卡塔爾我真係孤陋寡聞，一個都唔識

其實我都係
有時會諗呢隊波啲人係咪食咗藥

咁佢話哂下年世杯主辦國
青訓又好 買球員入籍又好 落左唔少功夫

如果遲將堆兵掉晒去歐洲踢幾年我諗仲屈

當年支那堆巴西學法既細路都好勁，依家得翻趙旭日仲見影，但都好廢

當年個左腳王陳濤都消失左

可唔可以舉多D例子

李同國而家仲踢緊

咩例子

後備落親場都入波金毛獅王

almoez ali 同afif

邊D係巴西學法既嗰啲細路

我最深刻既中國隊應該係呢隊，當年趙旭日遠射勁，陳濤罰球勁，嬲尾好似係輸2比3出局，但好撚好睇

左閘Abdelkarim Hassan 應屆亞洲足球先生
前鋒Almoez Ali 應屆亞洲盃金靴

唔會 你睇下沙特果班先
人地信你啲能力唔過就買返黎得個擺字
變晒廢柴

亞洲盃冠軍+打巴西主場淨係輸兩粒唔會齋坐掛？

其實有幾多人真係有睇場波
臨尾卡塔有球12m 條友射中眉
唔係剩係輸一粒咋

壓力大/搵錯人射
馬列斯夠唔入啦，差D失冠

我記得個前鋒係好勁